有個女性朋友問我借5皮

佢有男朋友(唔問男朋友借? )
佢知我想追佢(追咗一年)
問題係佢好耐冇蒲頭
whatsapp親都隔幾日覆
約親佢都放我飛機

而且我只係學生哥一名
返part time搵好少
識我嘅人都知我窮到窿,冇家底,住公屋(佢都知)
銀行戶口得雙位數字
我都想自己身家有5皮

要借咪去街市買碌蔗過佢囉

借錢如送禮，還錢如乞米

搵第二個囉

叫佢分期比你屌

仲上黎問你都on9既

你都無錢借，問乜啫

扮有撚下佢
可能食到

平平地俾500 佢屌一q 先

夠100q先俾錢

學生 你女性朋友幾大 借黎做乜

可能想你知難而退

食咗先 橫掂都無 x錢借

……你自己有腦

你有無五萬唔緊要
你可以同財仔借到五萬就得
你等佢開聲叫你借錢啦

100次鐘

樓主問財仔 再借比佢啦

可唔可以分期借

每借500 執一劑

小心俾人 #metoo

擺到明搵笨柒，唔洗指意有得還

唔好玩啦，一借冇回頭呀小朋友

機會黎la...今次仲唔比你追到女神

你都無咁仲有咩可以討論?